{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73982&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평하이네펜션"
    },
    "text": "片方の壁がガラス張りになっていて北漢江の全景が観賞できるペンションです。 プチフランス車で2分、ザラ島車で30分、南怡島加平船着き場車で30分かかります。 入室は4時から可能で、退室は11時までです。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車可能で、ペンションの送迎サービスも可能です。 ペンション内にはキッチンとレストランがあり、カード決済も可能です。 電子レンジ、共用シャワールームやトイレもご利用いただけます。 水上スキーや水上レジャーも現場でご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、追加利用時間は5時から22時までです。 個別バーベキューも可能で、現地決済です。 最大人数を超えると入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理ができず、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 情報はペンションの事情により変更される場合があり、繁忙期には料金が変動する場合があり、プールの運営も天候や状況によって異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションは北漢江の全景が観賞できるガラス張りの壁がある特徴があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはプチフランスやザラ島、南怡島の加平船着き場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは4時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での支払い方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ペンション内ではカード決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの送迎サービスも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはキッチン、レストラン、電子レンジ、共用シャワールーム、トイレがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは可能です。炭とグリルのレンタルもあり、追加利用時間は5時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴でない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約や料金についての注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションの予約や料金は繁忙期によって変動する場合があります。また、画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 409
    }
}